不失民心，不割蓆，不分化！

點睇？

被港豬民意縛手縛腳
最後連自己都變埋港豬

人地畫個框比你，唔合理咁細
結果你真係走埋入個框入面「抗爭」，同張圖一樣

抗爭者要做既係一邊抗爭，一邊自己畫返個框比人，
兩樣都要做，缺一不可，
而唔係入人地個框度